求片！多倫多，有大陸學生向向香港學生 掟錢？！

朋友三四手消息傳出嚟話
當日有香港學生落單個仔畀班大陸人圍住，仲畀人掟錢

呢件事係咪真㗎有冇片？
有片嘅話可以做到好多嘢， 而家大陸都有人唔妥 留學生高調曬錢曬法拉利車

咁真係好驚wor
唔知算唔算傷人，d警察肯定公事公辦

想睇片

比錢我地登廣告，買gear

重點係可以做影片
加拿大同大陸都好多人唔 鍾意呢班戇鳩有錢大學生

由佢地 等佢地柒出國際

我老虎蟹走去執

淨係知$100人仔對中國國旗15:0

唔關執唔執問題
佢掟乜撚嘢

thx !

掟我啊
掟多幾次我就可以買樓啦

醜陋嘅一面表露無遺

再用佢名義捐比香港
拍片影相感謝佢對反送中既支持

要掟就掟張黑卡出黎啦

淨係知班大陸人真係以為白人就係CIA

D大陸仔眼中淨係得錢

掟我呀，我一定大大力多謝你支持我平反六四

話事話 俾佢地掟就拎囉
反正講乜佢地都唔明又唔信

成班豬隊友
繼續啦

留名睇片

有咩幣先,
如果係人民幣擺明就反共啦
如果係美金! 擺明就想用外國勢力幫我哋啦